肥仔海南雞又幾好食

口水雞都唔錯

啲雞好滑
一個海南雞飯盒又唔太貴
有埋湯飲
幾好

42其實好抵屌

應該全港開

好似譚仔咁

鐘意佢啲湯

湯好味
口水雞正 但係越嚟越小汁
九龍灣個間

間間唔同應該 我食果間好多汁 好麻

時代贏晒